想問大家點識sp

好撚on9
啲人成日話好易揾
自問樣正常但係揾泥揾去都係冇
有冇人可以比d方法我??

lihkg成人台